今日人數一定超過616

根本唔可能淨係得170萬人
我覺得起碼有200幾萬人

民陣次次都報細，有何居心？